蕭若元: 梁振英絕對無可能再做特首

8:48

屌你老燒

好撚陰毒

仆街

好心佢收皮啦，唔好再燈

屌你老母蕭若元

屌你老母燒山

幾時先收檔呀

689又要準備上場了

條仆街出夠聲未呀？

未聽, 佢真係咁講?

收皮啦

689帝復辟

.............

屌你老母

復辟

屌
究竟佢知唔知自己燈力強架

屌你咩burn mountain

仆你個街！
不如你話共產黨永續。

亞洲第一著名預言家燒生

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

推

燒山唔係話退休喇咩
幾時先收檔

又燈

嘩
我屌你丫
咪燈

今次仆街了

係要出嚟燈.gif

又登

pk lu

老燒其實知道自己個用法未架

好新wor 個acc

有時呢
明知自己燈就咪撚亂講出黎
咁多 topic 唔講係要講呢樣我屌你老母

仲出嚟獻世

收下把死人口啦

唔出聲無人話你啞

....

搵日先講完話777落台

屌你，出少句聲

收聲啦老燒

佢聲啦好嘛

收聲

頂，又燈。 尋日先講完林鄭辭職

燒山幾時死？

屌你老母收聲啦燒山！！！

講返故算啦燒山

想點撚樣呀

dklm

仆街燒山，講少句當幫忙得唔得…

人渣一定收咗689錢助選

出少句聲當幫忙啦老燒

好事黎，無特首做得比689同柒婆差，繼續keep住香港人把火！

收皮la 出少句聲冇人話你啞ga

香港人有咩得罪呢個仆街

多謝巴打推

屌你

燈完未啊

大獲

收聲啦冇人問你呀

今晚689就出現

屌你老尾咪撚燈啦

靜靜地地贏.gif

燒山咁撚癲

好期待佢破燈
但仲未破過

出少句聲當幫忙啦

其實可唔可以唔好再貼條傻鳩上黎

屌你咩燒山 又燈

米再燈啦 屌你

689再上，黑社會時代又再次降臨

真心覺佢好煩
下下扮睇得好通透咁樣鳩up

如果689真係出番黎，真係搵燒山算帳

wtf

屌你老母講少句啦

689再上場只會更癲
因為柒婆已經打開潘朵拉盒子
689比777陰濕好多
再加埋黑勢力既兩道夾擊 真係玩撚完

我求下佢提早退休享福啦屌佢老母

燈少陣會死？

下任特首689...頂
收下聲啦！

收下把啦

今次仆街啦

蕭生可唔可以幫忙講句「中共於半年內不可能亡國」

下下都企香港人對家 dllm

想點

2014年《選戰》橋段或成真

你無啦啦提乜撚野

不如眾籌買起佢

出少句聲當幫忙

講少兩句啦

次次都好認真分析，有能晒D數據又剩，但結果永遠相反，吹能漲

唔知下次眾籌係幾時呢？

仆你個街, 出少句聲當幫忙啦

港獨之父梁振英要拯救香港了

港獨之父要出山了

收聲啦 屌你老母

反燈？

呢條撚樣講少2句係咪會死

燒山我屌你老母

即係G20後？

唔係路，搵人綁住佢，唔好畀佢亂講野

唉燒你老母臭燈閪

比佢燈一燈
田北俊 陳茂波 689 三個入閘

燒山覺得依家係港獨時機，所以想搵番689番黎

我屌你呀

林鄭會下台
689冇可能做特首
互相抵消
唔怕

佢真係好撚煩 吹得就吹

燒完山即係變焦土

仆街！！

仲驚緊有第二第三個689出現，點知原來係元祖689回歸

如果燒生轉行講波講馬狗會破產都似

燒生又燈

人地而家升咗上神枱做全國政協副主席, 仲邊得閒同你做地方官員仔呀

佢想揀樣最無可能發生既野破燈

唉今次真係屌你老母呀

點解佢條條片都咁多views

政協副主席冇權架
比佢一定想喺香港做山寨王撚狗

689 再臨

出少句聲

唔出聲無人話你啞

屌
可唔可以收聲

慘了

屌你老味

收下爹啦屌你老母燒山

夠未啊屌你老母

仆街，想為香港好嘅話，唔該你封咪啦

燈....

屌你老母出少句聲啦

仆街啦屌！

最後大贏家

頂.....叫佢收嗲啦

收手啦佢

咪啦燒山

689時代又黎

依條友次次都燈，屌你老母有無自省過，出少句聲？

唔出聲冇人話你啞

一日唔講野 燒山會死架

梁太祖太登基

屌佢老燒

搵人毒啞佢

最接近阿拉丁的存在

收咗689幾多錢

pk

燈到翻兜

燒山幾時死？遺禍人間

燒山幾時退休
唔好咁操勞啦

其實有冇人覺得條仆街專登放風？

其實係五毛打手？

dllm

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

我都好掛住龍蝦班友

屌你燒山講少句得唔得

到底689有幾鍾意做特首

燒山我屌你老味

你老母臭閪⋯

大撚獲啦

燒山

收皮啦屌你老味

你條仆街咁陰濕嘅?

有冇人可以毒啞條仆街仔

一定要迫到燒山出條片講自己好長命

知曉中共暴政歷史既香港人 其實我地係咪無意中已經慢慢打開緊中共長久以來一直唔想比人知既潘朵拉盒子

之前話777 已遞信，而家話689無可能

咪撚再po佢啦 屌你老母

唉屌又到返689

仆街啦

港獨之父689

唔好再po哩條on9老坑出嚟啦
成日9up當秘笈

佢唔係9up 命中率高過curry